Trump 初心始終如一

大衛挑戰歌利亞

侵侵

殘體

真係預言家

一個正常支那人留言：

浸浸作為一個老人家，任內美股連番創歷史新高，就業率歷史最高，任內沒有發動戰爭，還撤回幾萬美國軍人。全家四口人感染新冠肺炎，弟弟死於疫情中，四年只拿了四美元的工資

然而美國人封掉了他的twitter、FB、IG
歷史上除了袁崇煥、岳飛和耶穌，我想不出還有誰有這樣的遭遇 ?

pin this

侵 = 進擊的巨人

精彩

驕傲當褒詞

驕傲作為名詞嘅時候係褒詞

英文版
有埋全文

This is a struggle for the survival of our nation, and this will be our last chance to save it. This election will determine whether we are a free nation or whether we have only the illusion of democracy, but are in fact controlled by a small handful of global special interests rigging the system.

The corrupt media in our country is no longer involved in Journalism. They are a political special interest, no different than any lobbyist or other financial entity with a total political agenda, and the agenda is not for you. It’s for themselves. Anyone who challenges their control is deemed a sexist, a racist, a xenophobe

They knew they would throw every lie they could at me and my family and my loved ones. Nevertheless, I take all of these slings and arrows gladly for you. I take them for our movement so that we can have our country back. I didn’t need to do this, folks, believe me. I built a great company and I had a wonderful life. I could have enjoyed the fruits and benefits of years of successful business deals and business for myself and my family. Instead of going through this absolute horror show of lies, deceptions, malicious attacks

I’m doing it because this country has given me so much, and I feel so strongly that it’s my turn to give back to the country that I love. I’m doing this for the people and for the movement, and we will take back this country for you, and we will make America great again.

Love Trump! 他一早就看得好透!

驕傲本身可褒可貶
但因某人而感到驕傲呢個用法九成九係褒義